"葉問"好悶，好少打鬥，文場戲太多。

請低調轉貼

最重要套戲好悶。

生cancer嘅廢中點會打得
最後咪死左囉

根本悶到都唔在乎佢死唔死
最慘係臨尾冇打鬥，晒一大段時間拍佢死，悶到吖
打鬥戲預告剪晒出嚟咁滯

你點知的

如果你想"醫失眠"就會知。

最慘係d對白吟吟尋尋，好煩。

為個仔搵學校呢個劇情已經少左好多打鬥

咪係囉
變左家長轉校實錄咁……

樓豬入咗場睇？

睇返校好過

如果有一幕，係業問叫李小龍幫佢撐十秒，然後switch 用日字連環拳打敗鬼佬呢？

第一場李小龍打空手道教頭
第二場葉問打美國惡霸學生
第三場葉問同太極師傅切磋
第四場空手道教練挑戰唐人街師傅
第五場葉問大戰空手道教練
第六場美軍打唐人街師傅
第七場美軍打殘太極師傅
第八場葉問大戰美軍

好撚少喎真係

即係咁
有另一套戲有以下動作場面
1 潛行者由飛機凌空跳下
2 狙擊手伏擊入侵者
3 潛行者大戰眾保安
4 多名女打手大戰多名西裝男
5 快艇追逐戰
6 大堂女殺手刺殺戰
7 男主大戰高空瑜伽殺手
8 火球+絲帶舞激戰
真係動作連場，套野叫“天機.富春山居圖"
同葉問差唔多咁囉。

真係好悶套戲。

駁唔到

套戲悶至係叫大家唔入場主因。

點解你會記得天機乜9圖啲劇情
我睇完都唔知自己睇過啲乜

悶問

屋企睇AV好過啦

生cancer 打左成場癌細胞

咁如果拍套av講個男優因為早洩所以少扑野情節得唔得？

上ptt睇啦！

撐十秒？

十秒李小龍做低哂佢地啦 真個個